[突發] 美國香港民主人權法案感謝祭

N年一度美國參議院感謝祭開始啦！

參議院通過咗人權法案，大家like & retweet多謝下面所有議員！

List會不斷更新，唔好漏任何一個人！(有❗️代表缺人，優先處理)

==============================

Sen. Marco Rubio
1.
2.

❗️Sen. Rick Scott
1.
2.

Leader Mitch McConnell

Speaker Nancy Pelosi 🆕

Sen. Josh Hawley
1.
2.

Sen. Ted Cruz
1.
2.

❗️Sen. Tom Cotton

Sen. Chuck Schumer
1.
2.

Sen. Martha McSally

Sen. Ben Cardin

❗️Sen. Ted Yoho

❗️Sen. Jerry Moran

Sen. Mark Warner

Sen. Marsha Blackburn
🆕

Sen. Bob Menendez

Sen. Mitt Romney

❗️Sen. Tim Kaine

❗️Sen. Ed Markey

Sen. Elizabeth Warren

❗️Sen. James Lankford 🆕

-----------------------------------
Bonus Track
PROTECT HONG KONG ACT

Sen. Jeff Merkley

Sen. John Cornyn

推

唔該推埋要求美國派維和部隊來香港執法。

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

push

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

你要感謝，最實際係去Amazon 搵made in usa產品買

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

pushh

士氣 +3
不過支線到唔支線
ANYWAY
知恩而報
推

Please save Hong Kong people, please!

增強未

會唔會搵日出黎遮打集會曬馬感謝

tui

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

Push

入美國貨買美國貨

Pish

仲以為你話有集會多謝美國添

留個名先~一陣食飯再搞~

狅推

下星期美帝thanksgiving day

唔好唔記得聽日

盧比奧爸爸

原本想開po叫多謝rubio thx樓主

仲有要多謝 Sharon Hom

DONE!

大大力多謝各路英雄！
等美國人見到香港人的高質！

再推

狂推呀

買美國肥牛支持

Done push

Burn, Mother Fucker

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

男女攞屎眼比美軍屌下

爆買感恩節

人啊我要人

推爆佢

多謝曬只係五分鐘

去Amazon 買野
慶祝感恩節
貼上twitter 同 收據

Sir, this way

Sir,this way

呢d應該要推

全部感謝晒佢

感謝祭 感謝祭

推啦
一個二個淨係識係ig story share
飲水要思源呀
你喺自己ig嗰度打飛機係冇用的

支持美帝
爆買美國貨

Amazon
iphone
ipad
hp
dell
...

其實都未推行 侵侵都未簽名你感謝乜嘢

pushhhh

手足

push, by p

[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!

幫推！

一定要多謝人!!

多謝世界各地既手足

Push!

搵次美領 全民國旗啦

佢Twitter 名係咩

我仲以為今次法案，會牽涉埋家屬

推有用post!

好少like 咋得, like爆佢呀

不如索性搞個和理非集會tim啦

有冇和理非敢申請遊行 一關美國事去美領啲狗唔敢放題

感恩節行動 amazon香港免運費

push!

感恩節大大掃貨支持美企！

和理非撚快開工

燈

我覺得起碼要整返一個快閃集會又好，和平集會又好。唱美帝歌、搖美帝旗

大家記得多謝唔好懶
你想人地點對你，你要用返同樣方式對待返佢

一齊Twitter 啦 人地幫我地架

曱近平

支持感恩節幫襯美國

支持

唔好忘記，
西灣河中槍學生，
守護中大嘅義士，
正被恐怖份子圍困係理大嘅市民，
對加速法案通過有重大嘅無私奉獻。

支線任，推

好想瘋狂懲罰Amazon

LM放工慢慢做

DISMISS THE COPS
DELAY NO MORE

一定要大大力多謝呢班美國人 ! 上 Twitter 幫手啦 !

幫推唔該手足

扮咗工一個鐘，Twitter 感謝祭完成

唔好講呢樣俾人笑，維和部隊唔係美國話派就派到，要中國同俄羅斯批先得

得左

勇武受挫既時候 和理非同我全面進場

哈根大師好似係美國

PUSH

鍵盤戰士要入場啦

有野想買但唔知有冇做特價
美國聖誕生意高企好多年
基本上變左大日子 買禮物一大班屋企人係一齊過聖誕新年

最老土 寫心意卡畀幫過手嘅 特別係嚟過香港嘅議員？美術組

lpppp

推 要多謝人

like retweet

已經每個多謝！Thanks for posting this!

留名

搵日上街慶祝啦不如，上埋新聞仲好

感謝祭